網民踢爆石澳滑翔傘導師為黑警 更係旺角旺角濫捕期間阻礙FA救失去知覺嘅示威者

近日，有網友發現ViuTV啱啱新推出嘅行山節目，當中出現嘅滑翔傘導師為黑警一名，被發現身份後喺FB同網民進行罵戰，直稱網民為「曱甴」、「on9」。網民起底發現呢位黑警嘅「事蹟」：喺舊年10月27號喺旺角濫捕期間阻礙FA為被捕而失去知覺嘅示威者進行急救，以及喺舊年12月26號喺大埔濫捕期間揚言：「帶啲暴徒去你屋企燒」，惡行昭彰。

有網民發現「滑翔傘學校」FB專頁嘅相簿以女學員為主，更出現懷疑係趁女學員休息嘅時候偷拍嘅相。

阿sir，身為黑警去秘撈「滑翔傘學校」有冇申報㗎？平時做黑警又有得打人、又有得非禮人、又有得用言語侮辱人，仲唔夠皮咩？使唔使開埋間學校嚟專影靚女呀～各位，以免受到警暴、性騷擾行為滋擾，都係避免去呢啲由黑警開嘅學校！唔係到時俾黑警襲擊及非禮，咁就唔好啦！

「滑翔傘學校」FB專頁

我將呀澤同黑警專頁掉左

呢個先係黑警滑翔傘專頁

嘩屌 偷影

死曱甴話人曱甴

另一版 有再詳細啲既料

美女效遊遊間滑翔傘學校原來係黑警有份

Push

飛曱甴 最乞人憎個種

點先可以收到佢皮

查實香港滑翔傘係咪都係佢地拎晒黎做

秘撈？

間野好似有去台灣玩滑翔
台灣之前講話入境係警察 有大機會 會拒絕入境
快d send 佢d 資料同事件去 台灣官方 佢有機會永久被台灣拒絕入境及移民

但佢自己係FB彈出黎屌人, 話人係甲由

佢fb 自己認左好耐

警甴滑翔

佢自爆Facebook account

做狗當值點解會有ps4手掣，拎撚住OT打機？？？

佢個page 寫到明wo

推

呢樣有得做
召喚清算師

最撚憎飛曱甴

真係要推

push

puzh

認住

垃圾曱甴

有相？

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

佢fb個回應好on9

台擬製「香港惡棍」名單 禁黑警入境

所以大家要send d 資料 同事件 台灣先做到野

等執笠喇黑警

屌

應該平時玩槍驚玩上腦

pu

Pusj

尋日
Hong Kong Paragliding School滑翔傘學校 你班傻仔，真係咁勤力！係就多啲嚟踩場啦！我特登唔delete你們哋啲低能嘢！就係比其他人睇吓你班曱甴幾on 9！點知你哋越噏越低能！等我教精你啦！莫講話冇跌落水，就算真係跌落水，我專登插落水添呀！玩運動有意外可乜嘢疑呢？你最多咪笑吓我抵死！仲有嗰啲乜春又強姦又殺人嗰啲，你哋發夢都想發生嗰啲呀！堅嘅都拉咗啦！我支持拉添，好似你班曱甴一樣，犯法就已經唔同身份，學生又好丶街坊又好丶警察都好，已經變為犯人，你數幾多出嚟，都冇乜關係！有邊個，有證據。你話就得㗎啦！一樣照拉！呢張相嗰個係烏克蘭藉模特兒，Katerina Lytsenko 得閒多啲嚟踩場！我介紹多啲靚女你識！我辦公室時間要專注如何拘捕曱甴，我要得閒先覆到你哋！你哋比啲時間等吓啦！

又要好嬲

推呀

好撚黑暗

已 inbox 清算師

ll

鹹鹹濕濕又唔怕犯法果d 9成係黑警
唔洗起底都估到

正呀兩條女俾狗撚磨

個樣好咸濕

咁串重要

幫佢fb page宣傳下啦

仲要就fb所見會疑似借故對女學生作出不當行為
台灣應否批准這一些人入境

自稱學校有冇問題

啲囡肯定俾黑警渣波喇

佢地喺香港都有飛架 不過香港民航處係對滑翔傘呢種活動有明確指引

而所謂嘅嘅許可證係要每次飛行逐次咁同民航處申請
唔知袁教練無次載女女升天或者教學生 係咪從來都無試過出租或取酬(hire or reward)呢?

根據英國上訴庭案例Albert v Motor Insurers' Bureau
hire or reward唔一定係現金交收就連非金錢上嘅利益都算係
案例中嘅司機收受過乘客嘅煙仔同一杯啤酒而載佢就已經構成構成reward 咁唔知袁教練幫ViuTV拍嘢又有無接受過任何嘢?之前有無載完囡囡飛天食過免費餐呢??

btw 正所謂「犯法已經唔同身份 ，警察都好，已經變咗犯人，一樣照拉」希望袁教練講得出做得到 親手幫自己落孖葉上頭套再去就近警局自首啦

pish

fb page都manage得咁低質果然係狗開
舉報有冇用，令唔令到個page摺埋

要人send 資料去 台灣

日中曱 中日甴

導師都咁串,即係成間野都藍到黑啦

掹大眼睇清楚佢Facebook留言

已舉報，等執啦
六萬thanks

向客人埋手
影響佢自身冇用
啲客驚幫襯佢會俾人搞自然唔會去

公職人員行為失當

不太喜歡烏克蘭姑姐

katerina lytsenko 外藉模特兒有無拎工作簽證喺香港打工？

大家舉報埋個fb page
做曱甴有暴力傾向，仲開學堂教人
做公務員有額外兼職/收入要伸報
佢伸報未

大撚把，啲指揮官其實唔駛行街，9成時間坐office無野做咪打機
所以示威活動令到佢哋要行街，佢哋就咁燥

佢食緊個舊係狗屎嚟？
Btw條友個樣好猥瑣

Push.

嘩。咁驚

推到佢執

咩飯會有咁大條屎？

屌佢老母

學生們如果俾佢知道你有示過威，驚唔驚俾佢係喺傘做手腳

死藍屍一隻原來

依間野垃圾黎

寫信去公務員事務局啦

秘撈

快

真係有鋪𥄫女癮

特登企出黎 有承擔
禍不及妻兒 明白既

Report佢啦講咁多嘥氣
藍絲警犬有腦有良知嘅一早醒左啦
直接report揀仇恨言論，廢話少講
費事幫佢谷人氣

用你對閪眼睇清楚先講野

公務員事務局睇到未?

來自三藩市？
係咪有綠卡， 洗唔洗同美國果邊講下

通知美國就得

咁撚樣衰都食到女

屌下算了，要抵制tvb始終要拉viutv

有D 港女真係好撚蠢

學校? 有無攞牌 ? 有無報稅? 買齊保險未 ? 要守法啊

viu tv 有回應未?

你都On79

屌以為有條撚係個飯上面

留番係大灣區任意飛翔

有六隻死黑警負皮

縮翻入你老母個閪到喇

似有條屎係上面

腦腦實實, 乜做狗可以秘撈?

全世界report佢hate speech

推撚爆佢啦

識飛既曱甴係巴閉D既
不過都係狗口長不出象牙咁LOR

召喚清算師

係佢咁又點 咪又係得一味網絡欺凌

似到9成9喎
驗眼ching

咁撚肥 阿蛇小心墜傘

秘撈算唔算公職人員行為失當?

report佢唔洗講咁多

做野

推撚爆佢

擺得上大場既得呢個不知名model
狗公真係狗公

十足十細蚊仔屋企人唔俾打機要佢地去補習做功課咁

又一隻該殺既曱甴

呃ot仲秘撈肯定冇申報啦
黑警最鍾意知法犯法

肥閪都飛得起

死黑警←空中飛人啦

原來係呢個死肥佬。好撚多片影到佢講啲仆街言論。

推到viu睇到！

s

w

想玩滑翔傘，仲有邊度可以玩

佢睇到⋯重溫 好似少左D片段

做狗做到咁撚低智
出過鏡阻人救人 仲要上電視
定係間鋪只係俾好有社會貢獻既藍絲玩咋

Captured

好似唔比秘撈架
搵人去狗隊嘈佢啦

S

仆街

1

俄妹 烏妹 MODEL
貴極都係2千蚊/鐘內就請到
有咩咁大不了 一街都係

佢如果有申請，就可以

食女就唔駛申請

飛警甴

飛曱甴(秘撈)

一齊report

受偷拍囡囡要企出嚟

推爆條撚樣

死仆街

推爆佢

推!report plz!

秘撈九成無申報

有無介紹。想搵人影車

搵agent 好難私了

721 831 101 1111

咁呀...唔想啲女比人食水 不過我留意到啲歐洲女係香港都係on99. 成日玩tiktok 多數都藍 目標係不勞而獲 比有錢男人性交

冇得唔搵agent
見過有條鬼仔個agent直頭係佢條女黎私有化左

歐豬佢地普通樣黎到香港都易搵食
影一個鐘都收2K 東歐邊到搵呀
黎到變上菜 其實佢地得個樣 實際好撚蠢

成日驚啲導師會借機意會非禮女學員

呢個真係要搵清算師

佢都講左 運動有意外好平常

reported

三萬隻香港警察快啲死啦

個樣淫撚到

閹左佢

香港獨立

林鄭 黑警 冚家剷

其實鬼識少少俄文。想係呢行發展 我都想做agent抽下水

我*

乜即係影會班阿叔
R到班日本妹過黎 開影相會果種做法姐
不過之前海關拉過
做足手續就冇野
其實係好搵 剩抽水 BOOK場

罷睇節目啦屌

如果依英國的航空法例黎講 hire and award 係唔包括 cost sharing
即係話如果乘客代俾一部分的開支係唔當作 hire and award...
但係佢係如果拎黎賺錢就

推熱門